(乞兒)求救恒生668戶口問題

幾年前俾人升級左做優進 咁免年費就由佢升
以家夠期 唔夠20萬就收我年費
但我2000$都冇
咁我去分行整番降級 都要1萬先可以免年費
上網睇人地可以整668尾果隻免年費戶口
但我問極銀行佢地都話冇
想問點先可以做到668戶口 我以家係882尾

或者 有冇邊間銀行可以 幾千蚊都做到免年費

同時我以家個882戶口 跟緊學生資助 又唔可以即時CUT住可以點做

唔係隨機咩？

入夠1萬問題就可以解決

668 戶口是有的
啲仆街廢事煩唔幫你開
你入去話你錄緊音，睇下佢幫唔幫你開

我都係 668 尾，不過係 6668

但係轉左668 個戶口 咪唔同號碼 會唔會有影響 學生資助出糧

梗係會啦 戶口號碼都轉左
唔想同你開668姐 因為果啲系垃圾戶口
依啲屎係無人想接 通常賓賓同學生 窮人開多

你比張學生證佢update
咁就可以waive你讀緊書
同埋畢業後3年既月費

我都係恒生green banking 學生免年費至你畢業三年後

我就係升左 爽完左3年

我就係呢種 窮人

有冇邊間免年費 細行都唔緊要

Boc 10k
10k都無就幫你唔到

系你老母呀

畢業後三年一萬都冇？你日日屋企打機？

我又係比垃圾恆生升左去優進理財 想cut鳩左佢，一肚火

其實間間都有 只要面皮厚 唔洗理佢啦
一係就一開口話做單 佢地即刻360度態度轉變
即刻幫你開 開完之後話唔做 或者21日內取消份單都有

問題係果幾廿蚊都唔想比佢

你唔簽 佢唔會幫你升到 比啲主見啦

廢人做freelance 半年都冇一單

平時用黎過數找信用卡
用撚左差不多十年升埋做優進
最近無200k就收我年費 又唔係有息我放咁多入去做乜9
把幾火downgrade都唔用 cut撚埋佢

間間銀行都唔想做窮西生意

但窮西要戶口出政府糧 我都唔想

首先恒生一定唔會話冇668戶口開 因為呢個係職業操守問題 你絕對可以投訴個位職員
你直接走去櫃位話開668戶口唔會話開唔到 根本係你冇試過咁做 咪做毒撚啦 開個戶口都唔夠膽
利申 以前做銀行

我同佢講 要降級做最低級果隻 就變左紅卡